支那豬真係好撚無品

今日放工坐小巴，個司機燈口位停得好急，有隻支那豬倒瀉佢盒飯。佢笑左一聲之後就由鳩得佢，完全係無諗過要清潔番，結果所有乘客上落車都要檻過去，戇鳩

所以話唔全球排華真係無天理
死蝗蟲

咁你又唔即刻屌鳩佢 剩係識上連登開post

唔上前屌鳩佢上連登開post把撚？

當時唔出聲屌你上連登同我講把撚啊？

神奇係竟然連小巴佬都唔屌鳩佢?

樓豬淆底唔敢出聲我明
有乜可能小巴佬都唔屌

垃圾毒撚

人人都識得講支那話咩

可能有，我戴住耳機未必聽得到

還個場面都幾攪笑

大大聲用廣東話屌鳩佢啦

真正嘅一笑置之

但係聽到佢笑左一聲

香港地屌個支那人仲要用普通話你要幾垃圾先有呢種思維

佢有吉屎倒瀉個飯盒走左去
你冇吉屎剩係識返屋企上網屌
香港人可唔可以學識有勇氣保護自己地方